黑警幫市民架車拉花..

真係勁
睇住黎打
唔知做乜
又跌棍

笑死 南亞仔成球既MODEL S俾班畜生用盾拉花左

不是六十幾萬?
拉一拉花 應該冇左幾皮?

架車係南亞仔嘅？

而家連埋稅都要成球架啦

傷心死
又搵唔到個拉花黑警個number T.T

sosad 跌咗個0了

未計稅 其實稅好撚貴

民事追 可以寫處長

交稅貼錢俾政府打市民

邊道有得睇?
頭先見到van 仔俾人隊塊後鏡
之後落車講幾句比人拉左

可能香港太多南亞人望落似 no offence

你太跨了吧
頂多幾萬咋?

VAN仔我冇睇到

香港整車 如果要原廠

屌你真係on9

有線, 立場
影撚住
唔只一架
有兩架定三架
第一架係扑落去架車度
第二同第三係刮落去

唔係普通南亞啦 咁有錢似專業人士

推

睇到佢咁傷心就知喇
呵住個老婆

我又唔撚係人類學家,分錯人種有幾撚奇

散BAND

阿叉應該冇錯喇

唔知你又講？